想問有無人識得當年舉「和平是我們最大的武器」牌嗰個肥仔？

想知咁多年後佢嘅諗法有無改變咗？點睇當年嘅自己

最好笑係武字都差啲寫錯

好明顯係多左一撇之後先填翻

我買佢無變

維他可以考慮搵佢做代言人

可能變成了勇武肥仔

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

2016立法會選舉總投票人數都係二百萬人，反送中遊行嘅人如果全部出黎投票嘅話，足以完全改寫立法會！

雨革嗰年升旗，前一晚有位巴打打俾我叫我唔好衝，會激嬲共產黨害死班學生，今年佢已經走到前線發夢。

人會變

一直都想知佢係咩人

我問咗幾年都無人答到我佢係邊個

勿分化

聽講讀中大

你叫佢唔玩人鏈又得唔得？

收皮啦
你而家同我過金鐘望下有邊個玩緊人鏈？

你條分化撚唔該收皮

你話勿分化丫嘛
咁你到底係講緊築人鏈同自己人對峙果班分化
定屌佢築人鏈嘅人分化呢？
如果你想叫人唔好屌佢
咁你叫佢當日唔築人鏈又得唔得呢？

所謂先撩者賤
你要勸應該先勸佢
唔係勸鬧佢嘅人喎

而家就而家啦仲當日？駛唔駛搵番你出世果日發生左咩事丫？

成日開埋d私怨po，對行動零幫助
無人想知丫屌

你鋒哥唔蒲頭咪係最好嘅幫助囉

你記住呀
今次抗爭成功全靠黃之鋒坐緊監
無人阻頭阻勢玩人鏈搞散水先可以暫援
佢一出嚟就去警總投票搞散水
而家又分流孤立金紫荊嘅手足
唔衰果樣唔做

做咗衰嘢嘅人就梗係唔想人提啦
你唔好誤會我唔係鬧眾志同黃之鋒呀
我只係提醒啱啱長大唔知五年前發生咩事嘅人
唔好再犯同樣嘅錯
再比啲疑似同路人搞死個運動